有冇厭世同唔開心的句子

日日返工放工好冇意義，好灰

人生無希望
前路受重創

吸收負能量時間